如果當年路斯基沒有半點傷，會去到咩level?

on9

講真足球場上

低軒達臣少少

派路

世三走唔甩
拍住卡叔

有冇佐仔咁舒服先

只可以講全盛摩迪只有路斯基7-8成

如果雲佩斯冇傷過呢

之前有人話去到摩迪level，班蝗狗狂吠，其實摩迪好廢

如果朗拿度沒有半點傷，會去到咩level

當時唔興4231，佢踢amf一定更加勁，勁過奧燒艾歷臣。

如果如果不停如果

公平講，摩迪係好勁嘅

但係唔係世一囉

第一中場

信心也失去
路斯基進退亦失據

只有一個朗拿度 C朗拿度係世三無限接近美斯朗拿度

會去巴塞

路斯基同卡蘇都無傷既
阿仙奴奪左冠啦

有技術既藍斯

路jj fans表示10/11年後先開始睇波
都覺得佢每次上場都係22個人入面最有靈氣嘅一個
對曼城c19 r7 c34中場好j到

怒射司機

jj最熱血嗰期一定係反勝熱狗5:2 然後歐聯主場贏a米3:0 都有入波

無傷就唔係路斯基啦